陶輝晚上巡視油麻地 街坊樓上大叫：屌你老尾黑警

由於油麻地的受限區域頗大，不少非區內居民亦被迫留下。廣東道一間餐廳「沙拉姆咖喱屋」的老闆表示，由於餐廳區域被封鎖，原居於小西灣的他表示極度無奈及不便，現時需與員工兩人在餐廳過夜，亦未知明早能否再開店。他指自己自上月 21 日至今，已三次接受檢測，兩次自願、一次由政府人員要求，他向記者展示三次檢測陰性的手機訊息。

老闆還指，收鋪前曾有警員向他表示 5 分鐘內關門的話便能離開，但當他 4 分鐘後出門時，警員便突然向他表示必需等一晚檢查。當局的封區行動依然備受居民非議，其中警務處助理處長、西九龍總區指揮官陶輝晚上 9 時 30 分到油麻地「受限區域」，沿廣東道巡至登打士街時，有男街坊在附近樓上大叫數聲「黑警」、「屌你老尾黑警」。

擺明玩鳩你

香港人繼續留喺臭港俾黑警撚

信POPO一成都死

6uo竟然相信黑警

對住陶輝要嗌All Cops Are Bastards

陶輝都識聽啲廣東話
唔係連鬧都要就返佢吓嘛?

間嘢啲咖哩幾好食

呢間印度野lunch好抵食

香港黑警唔識睇錶
39分鐘就話40分鐘內

White pig!

屌還屌
記得熄燈

哦
好威
抗爭成功
又打飛機

邊個玩邊個都未知
傻9

五毛block咗好耐

事實係難聽

你地要打飛機就繼續啦

屌完狗又點
咪又係要去驗
傻9

傻9
做咩姐你